---
name: Issue Template
about: Template a ser utilizado para criação de issues no projeto

---

# Issue Template

## Nome da Issue
[Código e nome da história de usuário/fix.]
ou
[Descrição simples de outra tarefa a se realizar.]

## Descrição da Issue
[Descrever de forma sucinta a issue, colocando quaisquer informações necessárias para a realização da mesma.]

### Tasks:
- [ ] Task 1
- [ ] Task 2
- [ ] Task 3

### Critérios de Aceitação:
- [ ] Critério 1
- [ ] Critério 2
- [ ] Critério 3

## Assignees
A issue deve ser atribuída a pelo menos um colaborador do projeto.

## Labels
A issue deve ser marcada com uma ou mais tags adequadas, para fins de rastreamento do projeto.

## Issue Boards
A issue deve ser adicionada à pipeline correspondente nos Boards, para o acompanhamento de seu progresso.